元朗完美示範咩叫警黑合作

黑社會打人圍毆玩足一兩個鐘
剛剛一走就有警察到
班警察仲要無防暴盾
點解?
人地夾好曬啦

白衫一走 警察進場

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

無政府狀態